有圖 估下圖中位置係邊

如題

睇到人地ig up 但我怕醜唔敢dm問佢

摩星嶺白屋

好有衝動想爬

切爾諾貝爾

Point Nemo

夏愨道